獨立監測示威者投訴科 正式成立

我地會接收市民對示威者既投訴
投訴人士必須提供完整 示威者名稱 及 身份證號碼 先會受理
以免有支那人混入影響其他案件審理速度

投訴人士必須詳細客觀陳述事件，不得加以任何個人感情或批判
以免影響本會深入調查及影響委員裁決，對被調查人士造成不公

本會所作出一切裁決皆無約束力，示威者亦可以當笑話聽
預計示威者接納意見率會遠超監警會

玩膠文
不推文回覆

唔係玩膠
係大家無權利決定香港人想做既事
可以檢討唔可以控制